catgirl直播不推文討論區(3)

傾c豬傾到第3個post啦

支持樓豬

樓主我進來了

Hi 是c豬的西面起了作用 post 3了

推

痴線
無likef都推到咁快

5個人飲茶食22碟其實正唔正常
我見c豬講到好正常咁

繼續傾c豬
上回講到佢係likef講自己嚟m塞紙巾

佢2個人都食14籠

有無考慮過買啲點心番黎一路食一路睇飲茶likef

一個人食3籠都飽咗
佢哋真係好勁

其實啲廁紙唔會爛同移位咩

佢咁樣好污糟

想有多啲代入感？

我兩個人3籠點心 1個蒸飯/粥已經飽飽地
飲茶啲野好油膩

諗起佢話Ken係個啲一次過食好多然後全日唔食野嘅人
而佢係要分開逐次咁食 唔係會好傷胃

其實真係好嘔心

分開逐次食七咁食

自己知自己事就算 仲要公開講

又唔係咩馨香野

如果佢夾埋一次過食左好多就會話個到係唔知幾多餐黎

食得一啲都唔多

係 食少少已經好飽
諗起佢地飲早茶likef 個豬腳薑得一隻蛋
兩個係度分真係好核突
好心啦 ken已經唔食豬腳薑
c豬就讓隻蛋俾佢食啦 仲要公平分

仲要有時Ken唔鐘意食嗰啲佢又要嗌
嗰啲又見佢計

*又唔見

係 以前睇佢泰國likef
ken唔食榴連 c豬都用公數買榴連嚟食
真係對ken好唔公平

睇得多會唔會變到好似佢哋咁 食乜都要公平分

一、兩次比佢野蠻下就話
但次次都扮問完ken意見 但照樣嗌啲佢唔食嘅野
好自私
平時ken喺屋企刷牙吱多咗牙膏會唔會比佢屌

究竟Ken點解要死忍

大家如果未諗到重溫c豬邊條likef嘅話
我推薦泰式午餐呢個likef
後半part幾乎都係分享自己嚟m痾屎痾尿嘅心路歷程

忠粉：阿ken冇話唔鍾意 係咪你地唔抵得c豬有ken錫

睇完會學識對人大方啲 唔好斤斤計較

笑死 你咁講我好有興趣 宜家即刻開

上個likef c豬咪話d廁紙用得咁快
自己冇乜點用 話ken點解用得咁快
仲有人留言叫佢地廁紙都應該分好一人幾多張先夠公平
笑死我

頂 開到三
今日仲會唔會有live

好想知c豬如果出到嚟社會做野
公司請食飯會唔會同班同事計佢地食咗幾多舊

我都係佢地咁樣真係好核突
不過我有預感遲啲c豬開番likef唔會同以前一樣咁公開咁屌ken 或者咁明顯地斤斤計較
唔會係我地睇開嘅c豬

佢內心一定計住晒 然後有機會就會一次過爆晒出黎

預想到Ken嘅下場會變得更慘

真係嘔死
你仲可以留意埋佢著住條短褲
個大髀仲郁下郁下咁
見到都唔開胃

日日都期待住佢開likef
今日星期六喎希望開啦

同埋又唔係大饑荒
真係唔會咁分
除左細個嗰陣同細佬妹會咁無恥咁分野之外
都唔會好似佢地咁

係 呢個先係真正嘅c豬

留名一身蟻

仲要有時c豬話飽但死都會繼續食
廢是蝕左俾ken咁款

好想比c豬西面

㩒錯咗推

仲有佢成日同阿ken講
「你鐘意就食啦」
但阿ken死都話唔啦 一人一半 or叫屍豬一個人食
睇黎阿ken中過伏

如果真係食晒一定俾C豬屌到上天花板

攞個磅出嚟
邊個食完就磅重 睇重咗幾多
最後點知原來係cg食得最多

Ken到底幾時分手？
好難頂

不過講真，cg都27歲
唔信佢冇諗結婚
唔知ken會唔會半推半就娶埋cg？

佢肯定唔會因為要做自己

可能ken之前就係聽c豬講真係食
就俾佢屌到上天
屍豬呢個名都好適合笑死
佢平時真係好似條屍咁灘係度

佢當咗阿ken做競爭對手咁

Cg係某個飲茶live話飲茶係健康
聽到O晒嘴

Cg話想30歲死呀仲有三年

c豬應該想結婚
冇左ken 仲邊有男人可以頂到佢
就算頂到都唔會好似ken咁好可以俾c豬當工人咁點

其實我聽唔明佢點樣zip張紙巾係個閪度
佢都已經有m巾咁張紙巾個作用係咩

又要頂到佢性格 又要頂到個外貌
邊個勇者

想知ken同cg做愛係諗梗乜

佢話防漏

咁不如用棉條好過

有畫面

佢話用棉條好嘔喎

ken真係勇

佢係咪用啲極長m巾之後成日唔換嗰啲人嚟
咁用成人尿片一定唔會漏m
C豬用咗都唔會有人睇得出

又諗起醫院家屬探病圖

之前cg係咪話ken出軌 話揾番之前個男Ex
講真如果係真嘅話 我會接受到
因為cg佢真係好難頂
我睇咗三個post 有好多都係話佢嘅缺點
Cg到底有咩優點 可以留得住Ken？
係咪做自己？

條短褲成日著到佢好似就嚟走光咁

佢著成人紙尿片算啦

係個泰國likef係太低胸搞到真走光
打左格

笑死 佢咁樣又唔嘔咩

特長夜用42cm 邊夠佢用

佢個垃圾問題回收箱 有一條你地係咩關係
應該改做婆孫關係

c豬潔癖咖喎

屌 呢張圖真係睇10次都咁好笑 我save低左唔開心個陣用黎笑

佢點都唔嘔咖啦c豬最乾淨最潔癖！！

放落佢度變左護墊

因為正常size 嘅m 巾唔夠佢個蘿大

唔浪費 有衣食

我都係 次次睇都笑出聲
你應該用做wallpaper

我記得有次livef有人cm問
那個男的是你的兒子嗎
我笑到癲咗

佢本身仲話邊有走光呀

屌

我覺得呢張圖下次開post要放喺第一個回覆

好

低質嘅婚姻不如高質嘅單身

真心好似啲重病病人上明愛
家屬哭訴醫療費用龐大

正野緊係要收埋自己睇 做wallpaper不了

最搞笑係觀眾留言叫佢小心走光都閪面
勁串咁話胸大係易啲走光

笑到仆街

佢有冇諗過其實我唔想睇到佢走光咖
要洗眼

Ken 大把市場
0仔又得 出去媾女又得

C豬有冇覆

c豬單身又冇自己照顧自己嘅能力

新post lm
頂，我之前post個張圖，大家都好鍾意

好mean 有冇ching改圖？

屌笑撚死我

: 佢係我個孫呀

家屬哭訴養豬費用大就真

入到個post 個個都會好歡樂

好想睇到佢走光咩大佬
佢以前有啲likef係直頭la高件衫r痕
恐怖到

認真，以前真係覺得c豬食野好得意但睇睇下發現佢咩垃圾都話好食

係偷左你圖添

大陸個D手術失敗 個仔推個老母出嚟
話要醫院賠錢

佢一定勁燥

佢呢條likef定唔知邊條泰國likef踎低執野食露左條屎忽lar出黎

佢以前好多片都係架件衫個領口大到見到佢對波咁濟

笑死 勁似

第一個post好似話之前有飛釘片

屌見唔到好嘔呀大佬

Ff到佢個西面樣

係呀，好耐之前 佢有時唔著bra

仲有呀 佢以前有啲likef係冇戴bra
唔知大家有冇睇過

支持c豬

快手開likef

屌
笑撚死！！！！！！

佢真係好做自己

佢初頭都好好地，會注意下儀容
依家直頭自暴自棄

張圖真係好撚高質

睇cg直播食野真心咬幾下就吞 好撚癲
難怪佢咁肥啦 樣樣野都唔咀嚼碎d先食
好心提醒佢一陣佢又會話做自己

好想睇番呢個灘屍likef

我個時睇到,點會有人頂得順咁樣見人

嗯～好好食呀 超道地

幅圖真係笑到我痴線

知道hea做 都有死忠供養佢
所以完全唔介意

佢勁到可以一日飲兩個椰青

即係佢唔用m巾，就咁塞紙巾？

佢係咪想學啲外國人咁出街唔戴bra

屌 有聲嘅 我記得有觀眾留comment提佢
比佢屌返轉頭

人生要幾頹先會咁樣自暴自棄法

佢用m巾 但加埋塞紙巾

可能係

絲打們有冇睇佢泰國massage 啲片
明明係舒服嘅事
搞到好似去受死咁

有 我正想講 我重溫左條片
佢個樣勁難受咁

我覺得呢個未算癲
最癲係佢地直播一晚一人飲三杯手搖飲品
真心一杯都已經糖份超標啦
就算成日無食過野咁又點 我唔覺得呢個係理由

其實我真係覺得佢呀爸呀媽家姐唔會唔理佢一係佢唔聽人講，懶有性格

佢平時都好似冇戴bra咁

三杯真心糖尿病仲話自己唔中意食甜嘢

佢地生理時鐘亂晒，又食咁多三高食物

成件事真係好似病人同家屬
潛力圖

佢經常口不對心架啦次次都係甜野同炸野

如果cg或者佢d忠粉有mon post
可以同cg講我地係指cg同ken 唔係只鬧cg
廢事cg又係live到講「呀ken仲大食大飲過我啦 點解淨係話我」
唔好拎ken做擋箭牌 咁樣食落去肥定瘦都一定有影響

「我唔鍾意食唔代表我唔會食囉」

仲要同佢個肚腩融為一體咁

個樣同啲叫聲好似屙屎唔出咁
仲要谷到紅哂

前排嗰度附近生瘡，做手術割左之後咁啱撞正m到，都塞左紙巾落去廢時啲血流落個傷口
宜家諗起都覺得慘
佢點解會做得出

佢泰國的食野片，呀ken次次close up佢個爆擦嘴 真係人地話係咪濕疹發，佢都死抝話唔係

佢應該要用個啲m巾褲

夠唔夠彈性

屌仆街無諗到呢樣嘢
好似最大得L碼

其實佢搽下潤唇膏咪得囉
點解死都唔搽仲有要搽下臉囉臉都勁乾

點著得落

咁難怪c豬要墊紙巾啦 怪錯佢

個肚....

成人紙尿片可能得

舊post見到冇戴bra圖

其實好多fans送左搽濕疹既野俾佢，可能佢用都唔用其實咁做，好多fans都心灰啦

Omg........

木瓜

佢成日話冇用
我屋企人都有濕疹
發果陣搽下藥膏其實好快就有改善
keep住搽之後宜家得番d印 冇再發
可能個個體質唔同 但我覺得搽下點都有幫助

加埋佢個表情

C豬個口有啲似佢

攝影師好似專登玩9佢咁
明知cg塊面甩晒皮仲要野野close up

頂 成個樣都有d似仲有皮膚都似

佢著衫要3XL

佢初期好鍾意番大陸食野

頂 呢張會唔會太明顯

係 成日去深圳

屌仲要著淺色衫

前排佢接左個bra廣告
唔知而家仲有冇戴呢

依家重溫緊

諗唔到佢著咩size

應該要訂做

口袋個圖案岩岩好可以當乳貼用

係咪咁慳呀⋯⋯

推到3LM

佢好似話自己啲m流量太多所以要用紙巾塞住

塞紙巾不如勤力啲換。。。

收皮啦流量大咪勤啲換囉
塊m 巾包唔哂佢個蘿就真

已經feel到陣味

係囉又話潔癖塞紙巾都唔方潔癖得去邊

佢嘅潔癖係人地污糟唔好掂到佢

而唔係對自己潔癖

成日聽到c豬話:我本身有潔癖
真係搵鬼信

佢個人咁喱啡

睇到佢地乜都分得咁仔細就好尷尬

之前朋友睇佢live話有觀眾問結婚嘢 cg係答啲女仔後生就唔想咁快結到三十個男嘅就想繼續玩類似嘅嘢
有無人有睇過live
同係以前啲舊po都有人話cg live有提女人三十都仲未結婚就無人要
所以應該係想結

廿一世紀仲有人咁冇衛生常識

佢以為食硬ken 點知ken偷食
成日話自己30歲想死 好似話緊比ken聽唔結婚就死咁

我估佢應該都會30歲前結婚掛
當完咗個心願咁

問題係ken會唔會唔想結？
呢幾個月佢明顯冷淡左好多

真係當左佢30歲前真係會死咁

80G啊
乜你地冇睇佢買Amazon 衫片咩？

佢都80g

好大波呀好羨慕

我覺得好快散
等ken再多啲出鏡
應該會同cg講，不如分開兩個channel盡cap水
咁就名正言順無痛分手

哎呀，我好似爆咗ken個算盤咁

Cg一個人搞唔搞得掂

如果ken真係話要分兩個channel cap水
我估Cg點都死死氣去學剪片掛

如果分channel 嘅話 ken 仲可以講下攝影技巧個啲
但C 豬真係冇乜題材 淨係識食食食

c豬個胸圍都記得

佢地分手 c豬會唔會做傻事

真係唔洗錢都唔洗咁誇張啦

大家都係忠粉

之前ken自己嗰幾條台灣片幾好睇

我都覺，其實唔錯

可能Likef到喊下
我會課金俾c豬買甜品食

乜都講下，幾好

會話自己訓唔倒覺 有驚恐性 要呀ken顧下佢感受 復合 過多一排又屌呀ken 跟住呀ken頂唔順偷食/分手 無限loop

佢好似係話zip係近pat pat la，等d m 唔好係坐/訓低時沿住pat la漏出黎

應該遮唔到
佢粒lin再墮d

好撚核突 點解可以咁樣對自己個閪

Ken平時有冇同c豬搞過野？
好難想像
一打開個西，見到損哂
會唔會鳩縮

有啦c豬成日暗示佢地有搞

好核突，點起到機

冇可能係見到個閪果下先嚟鳩縮掛

突破盲點

佢大脾內側比佢啲脂肪磨到黑哂
加對濕疹波

同埋後頸都黑晒

佢隻手都係

成身老泥
蒙頭都唔得

其實呢啲可能係糖尿病症兆

又有藉口俾佢唔開likef

有冇成個星期冇likef？

有啦 對上一次係上星期六

我真係好掛住你啊c豬

好想睇佢同ken互動
話時話，其實c豬算唔算死忍難忍
Ken同男ex搞埋一齊
佢都吞得落
我真估佢唔到
仲諗住佢實爆ken一輪就分手

C豬要搵食阿

Wa...佢成日著鬆身褲
如果行行吓跌咗張有M嘅紙巾出黎咪好嘔心？

唔戴bra著洗到殘曬嘅tee都唔飛釘
CG下次可以拍條片教大家點做到
男女都想學

屌 行佢後面條友會嚇死 行行下有張血紙巾係c豬屎忽跌出黎

其實佢屋企應該唔差嘛
之前睇cg啲開箱片，屋企幾大㗎喎

其實初頭以為ken係佢最好既男仔朋友，點知原來係男朋友

唔會做大曬鬼

唔係同屋企人關係唔好咩

其實諗深一層。佢突然會手舞足蹈突然又燥底。
情緒起落咁大會唔會係 過度活躍症 ADHD ?
認真 非搞笑

佢講過自己有sen
不過佢好似剩係有提自己有讀寫障礙

唔洗 果間專賣大碼bra 100G都有

今晚有冇Likef呢

真係關係唔好就唔會有排由得ken住佢屋企嘛
Cg都唔知有冇交過家用
其實睇佢啲消費模式
除咗食嘢，其實佢都用好着好
唔似窮撚

啊Ken報仇

屌你地真係好撚仆街 笑到我gapgap聲

樓上個張家屬圖係咪好正

睇到即刻笑出聲 笑到好似c豬咁

想講CG 皮膚點解會黑色一撻撻似老泥，好大機會係有黑色棘皮症, 啲人成日見到肥人頸後同關節位好污糟似老泥, 其實係患左棘皮症。 成因通常過肥、糖尿病、糖尿病前期同有女性多囊性卵巢症候群。

呢種症只有減重少食甜野澱粉質先可以解決慢慢減淡, 加上CG話自己M到流量爆多, 其實都真係好有機會患上多囊。

利申: 肥絲, 親身經歷, 已解決。 未見過一個女仔咁多身體同皮膚問題都可以完全唔理, 冇得救

咁佢可能有躁鬱

開心share左，估唔到你地咁鍾意

係Likef/片下面cm提佢又可能會俾人Ban

佢係sen都唔奇，因為佢認中文字能力好似好差咁。經常讀錯的字而sen正正對中文語感能力好弱

一定秒del
然後話 其實我肥唔肥關你地咩事？

但點解可以秒del到留言

以前ching泰國旅行片cap低
同行有2個男既+拍緊片，都可以就咁拿起件衫R痕

肥又點瘦又點
我咪又係我

佢有自己既方法

救命笑左出聲
真係好恐怖...

我岩岩重睇返啲likef 頂唔順 食野樣又衰 又計較 又唔整齊

但又會忍唔住繼續睇

我覺得係後者 扮晒野

有一種特別既吸引力

哇 救命
點解可以咁冇形象

明顯係但想像唔到佢話自己讀社工

係

好撚核突
啲肥膏點解可以摺埋
肚皮鬆晒

btw佢之前係片講過自己做醫護之類嘅工作？
染髮條片佢話自己之前嘅工作係要戴手套幫人塞唔知咩入屎忽

正常女仔都會意識到自己肥 會減 會執整齊啲 但佢唔係囉 同埋正常屋企人一定會提佢囉
社咩工？ 佢自己情緒都管理唔好 仲做社工？
好撚憎啲八婆社工 根本唔專業

佢話自己有份工係 好似

我想像唔到我變成咁會點

講少少都起鋼

即刻笑9你

希望佢意識到肥真係有健康問題 唔講靚唔靚先

佢話做自己呀

屌 逃避現實咋 做自己 唔講健康 咁佢試下用依家個look搵仔 睇下搵唔搵到

唔好話搵仔見工都有的難

現實就係肥係香港會俾人歧視 除非你有錢人 或者好有料
啲肥婆成日都起晒鋼 唔知係咪自卑撚發作

啱啱先喺泰國 likef 聽到呢句

佢個frd makayla都肥呀，但肯執自己個儀容已經好唔同

我都係話肥又點瘦又點高又點矮又點
閪哂面

一句就辣著佢

其實人地都係善意提醒

我有得食 你無得食

仲要咬兩啖就吞

係咁發脾氣
啲菇都唔知熟未 閪面
都唔知點整嘅啲菇 閪面
你淨係掛住食 都唔反下啲野
阿ken想幫手
佢就話 我岩岩反完喇
明明一開頭燒肉部分阿ken負責燒
佢真係呢 計到盡

梗係啦 如果佢負責燒
會食少咗嘢

好奇一問 點解決？
食藥？減肥？

兩個人食4人餐仲要加營多

然後不停話貴
咁佢可以唔買嫁嘛
佢平時都係咁駁啲連登仔屌hktvmall800蚊先免運費
佢屌人嫌貴咪落行買or幫襯其他囉

然後啲飯可以揀溫泉蛋飯
佢即刻話多隻蛋抵啲
另一碗飯冇蛋咪唔抵
救命呀
佢真係好斤斤計較

其實個個4人餐，4個人真係啱啱好兩個人係有突

佢話唔食牛舌同雞
所以阿ken用返其他肉換返
屍豬：「係呀我唔食牛舌同雞」
然後望左盒雞一眼 咦好似好多咁
比曬阿ken食 我咪蝕左
所以之後又話啊 我都係食一舊雞啦

佢之後仲瘋狂食零食

究竟今晚有冇Likef

其實拍拖都咁計較實係好肉酸
同男朋友出街從來唔會咁
有時會偷食佢啲野 佢又會夾下我啲野咁
如果阿ken無啦啦夾佢啲肉
屍豬一撚定會暴走然後變hulk

Cg話佢唔舒服呀
應該都開唔到

真係好撚食得
有啲羨慕
中醫話脾胃好健康先有胃口

好大機會係家庭教育出事

佢真係食完又痾

但應該得佢咁喳wor

呢個likef我仲記得有度係ken放一碟肉落去燒
跟住話c豬:你頭先食左一舊
斤斤計較到呢

其實佢咁既性格
真心覺得係屋企人寵返來
如果同屋企人關係唔好
Day 1都唔會食到咁既身型啦
我覺得係屋企人無限量供應零食先有呢啲身型

佢又唔係窮 點解咁斤斤計較

佢真係好鬼肉酸

hktvmall呢樣佢都勁煩
成日話我係王維基打手呀點點點
又幫佢分析點解要800蚊先免運費

睇cg個肚就知佢個胃係應該大正常人3到4倍

細個物資豐盛應該唔會咁度縮掛

係煩到
咁驚蝕底以後分開嗌個二人餐咪得囉
一定夠哂公平

睇嚟都係冇

唔好潛水啦

佢都會嘈嫁
佢會覺得阿ken個份大份啲
又屌

度縮好多時係後天㗎
我覺得可能去到一個位
佢屋企人發現cg食落去唔掂
咪cut零食
所以憑佢無法自立既限制下，咪要用盡方法去食
久而久之先有呢啲核突食相

嘴入面食一件
對眼望實人地碗入面一件
好無禮貌囉

應該係細個冇人關心佢
屋企人又錫佢家姐多啲
搞到佢心理覺得公平好緊要
先變到咁 樣樣都要計住

佢成日話試食ken果份
成日見佢掃街
一食，食走ken一半份量
屌，食相好核突

其實唔公平囉佢咁樣試人地啲嘢食 人地咪食少咗

今晚又冇likef
係咪打算以後唔開？

最恐怖係如果啲紙巾溶咗 有啲紙巾碎係入面唔好話係c豬 就算係個靚女咁做都好嘔心

變hulk 呢個post真係笑撚死我

啲紙巾碎點都有磨砂效果
根本係大脾位磨下磨下
西都損啦
真心唔明點解咁玩自己

會唔會一路行一路跌d紙巾碎出嚟

Lm

上次睇到下咗就係 佢地食13籠點心
但有2籠叉燒包 1個炒飯同1個麵
見到都飽

同埋啲紙巾又未必好乾淨....

睇完kiki and may直播覺得c豬對觀眾真係好差 佢係唔係唔好撈
利申：kiki and may打手

*想

透氣聲咁大 點潛

最近都轉左睇kiki n may

屍豬d直播有d出事 d西格浮曬上面

kiki n may性格好好多may勁gfable

我都睇緊kiki & may止住渴先
呢pair個態度誠懇啲先

人地去廁所淨係用tempo咖咋

人地呢對正常好多
唔會淨係怨囉
同埋兩個人地位相等
唔會係主人同阿四咁

啱呀，睇得出kiki and may大家好錫對方

人地直播食啲嘢都高質好多

一定唔會係頹食先

問咗佢幾多度近視幾次，都答足咁多次

人地食野好自然咁夾同食
唔撚會話一人幾舊/你岩岩食得多過我/下你食左喇喎/一人一半

如果真係拍拖點會計較呀

同朋友都唔會啦
你幾何打邊爐會計住個fd食左咩

佢真係可能得呀ken頂到

但呢啲就係c豬嘅特色 睇佢likef就係為左睇呢啲

如果我另一半咁同我計
我會乜撚都唔食
真心冇心情食

食近江牛同食垃圾嘅分別

其實應該得c豬佢地先係咁
未見過情侶係咁 朋友都唔會咁

同埋依加屍豬d片頭好夾硬 好尷尬

本身好耐無睇佢，但比你地講到忍唔住睇返佢去大阪嘅片

係c豬嘅likef可以俾我地笑下

未追Po
今晚有冇live?

sor原來要不推文，我會唔會搞到你地以後都無得睇likef

連星期六晚都冇likef

咁聽晚係咪會有

屌左聲

可唔可以聽日補返呀c豬大人

唔緊要一齊集氣c豬聽日開likef

好掛住屍豬bb 嘅likef

細個個陣會同細佬妹咁囉
講緊係十歲之前
大大下都廢事爭

要睇c豬身體點樣先
不過就算c豬你好似咁樣灘住係度likef我都唔介意咖

張相出一次笑一次

喂呀 想點呀 又擺呢張圖

Btw 我都唔介意c豬攤係到likef

想像到c豬宜家係studio咁樣灘住

我唔應該放依張相

扮乜嘢原先plan左 當人on9

呢張相你係咪之前cap嘅圖

唔敢開likef

笑死

好想睇佢咁樣攤

佢唔開我地都會keep住開post架

可能以後冇得睇佢見我地咁樣講佢

唔係呀，之前連登有post講cg

真係好好笑

真係咁忍得手

我好少睇佢live，覺得佢黎黎去去都係發脾氣

C豬bb唔係咁易放棄嘅人 唔比你咁講佢

發脾氣先夠哂好睇

c豬要做自己！！

初初覺得佢都幾可愛又真性情，點知愈黎愈閪格

我地要一齊一路睇佢likef一路吹水架

係我錯

自從有呢個po開始
追痴線西就冇之前咁密

屌真係好撚仆街

我都係

頂你哋 呢個推po速度邊個估到其實有呢個po之後佢都未開過likef

希望聽日可以

點解痴線西都狙擊佢

救命笑到我仆街

加一
呢到零道德撚
爽
之前有啲護蛙手話唔好講人呢樣個樣
呢到冇呀！
佢地個龍門搬得仲勁過港共

C豬平時都係咁攤起到likef
病唔病開無所謂呀

留咗時間比c豬

大聲笑咗

一開likef可能推到10

屌你
不如將佢地likef 個問題回收箱變做咁

可能會推到電視節目/球賽咁快

係除左第一個po個kafai出嚟吠

我都覺得我地會

宜家已經4百幾

啲人名應該係martin linna kafai

不斷咁loop

其實無 只係未有呢個post之前係痴線西講起c豬likef

點知講左好多頁 搞到我地比人話

我地咁捧場c豬視而不見

咩野係likef
冇追一個POST即時LOST 曬

C豬讀live做 like-f

Live
C豬讀音:like-f

仲有冇多d呢d圖真係好好笑

佢話自己讀國際學校

係另一個po搵到

想知邊個國家嘅發音

個波就黎跌出黎

對腳

個水泡好慘

佢好似去長隆玩水 我初期都日日睇佢的片

嘩屌

真係好sexy

Ahhhhhhhh

底褲都冇著

下個po要置頂

睇到第4張我好似停左一下呼吸

痴線

點解咁樣睇佢地兩個對眼一樣

屌 咁樣睇又幾襯啵

一定又藏左好多老泥

ken會唔會被壓死

好黑

Ken點接受到

睇佢燒肉likef開頭坐喺度喐身喐勢乜都唔做
然後等阿kan搞掂晒啲嘢等食個興奮樣真係好似智障

c豬應該叫ken得閒幫你去下角質

Ken哥請受小弟一拜

明愛醫院籌款熱線
有108條線
快啲打來啦

咁cg真係唔係窮撚喎

我不期然諗起心口碎大石

啟思當國際學校？

鄧呀ken慘

但點都唔叫國際學校嘛

只係讀國際課程 IB

讀IB
表達能力、語言能力應該ok喎
但cg學術好差下
見佢中英都唔掂

如果真係讀完國際學校英文都咁樣
之前仲見有忠粉留言話c豬英文算幾好

諗起有次直播
c豬ken馬丁linna 4個人坐車
好似係uber
Linna同c豬同ken坐後排
ken俾佢地夾到得番1/4個位坐
勁慘

右下

人肉三文治

如果cg有mon post
好想同你講
買部ring fit玩下減下肥啦
你都27歲
想結婚就努力啲
外表呃得下人，先有人忍你啲脾氣

起碼都識打扮下
一拍埋去，高下立見

好心c豬唔好再「做自己」啦 打扮下

點解makayla唔幫佢改造下
拍埋片咁咪幾好 有新題材

SAUCE

C豬快啲參考下我地講嘅題材啦

笑死 點解可以咁好創意

啱啱睇佢舊片 佢讀netflix做net-fax

仲可以當做新題材添
不過佢點會聽

其實有冇人明佢每條片最後講個句係做乜鳩

女仔就要扮靚架咩？
就算我有好多靚衫我都係着返依唷個件tee

講真，如果佢肯買來玩
我真心有興趣睇佢呢種身型
玩3個月ring fit會點
不過佢一轉頭又食返咁多零食
好癲

如果佢有心減肥 拍埋片應該好多人睇

啲tee被佢着到又梅又wear
領口越嚟越闊
冇見過人可以粗着成咁
就算日日着都唔會咁嘛

佢好似講過話扮緊一個大陸人讀果句英文

睇咗兩個鐘cg自動播放，條條片都係banana衫，想知佢有幾多件其實ken拍攝同剪片真係幾好，佢地啲片幾好睇，我好少睇likef所以無緣睇到佢發脾氣，但我以前比佢屌過

之前有人話佢哋講得唔好，佢哋咪google translate個讀音 出到黎咪好似佢地依家最後個句咁

推吉妹入黎討論

佢一件tee可以有十件 條褲又好似唔駛洗咁

搞到我有啲期待likef，不過我無乜耐性，肯定唔會坐定定睇幾個鐘

咁搞笑嘅 點解要3個人逼係後面
冇人坐前排 當馬丁係司機呀?

我都係，有時聽15分鐘就閃

我都係
每次聽幾分鐘就走
但自從上次聽咗幾個鐘
終於睇到佢地爆seed

我當聽收音機咁呢幾晚

Makayla都幫到盡啦下話
之前搵cg做model sell佢啲大碼衫
根本當時人都唔肯作出改變

佢哋有合拍片架但當事人唔鍾意，又話唔係佢style

呢d衫我當睡衣都唔得

一直以為佢鍾意泰國所以係泰文嚟

下個likef會唔會有二千人睇

屍豬做model 影相個陣係都要show 到自己好唔自在咁
人地叫佢轉個圈又亂咁轉
表情動作又生硬
又唔知笑乜春
我係makayla 都覺得尷尬

我都以為係泰文

我唔記得 好似係馬丁架車
前面仲有一個人
總之後排係佢地3個逼住

佢完全冇條片會share自己細個向泰國既野

我都係 但近期果啲likef幾乎都有睇哂

你好懷念c豬
不過我宜加都重溫緊五一黃店外賣

原來係c豬嘅問題

佢鍾意乞衣style 無計

cg之前有條片咪俾makayla改造

真心有衝動為左狂睇c豬啲likef而去加入會員
不過我唔會咁蠢嘅

live讀到likef 佢都幾勁

諗起bomba個8元會員
真係行得太前
Cg都有人join會員

btw睇緊黃店外賣 係咁話貴 好煩
食個餃子 冇停過話28蚊3隻喎 28蚊3隻喎

我之前開左個post叫「內有兩塊豬扒」
就講share佢食華嫂冰室條片
後尾有次佢出左條片回應連登啲人對佢既批評
佢cap左我個topic上去
最好笑係 我有另一個post叫 「是日下午茶 肥婆勿入」
佢都照cap埋 但個post完全唔關佢事
佢真係覺得一講肥婆就係講緊佢

我個時日日追你依個post

2017年咁耐嫁啦

呢條片有講，以前佢讀 subscribe 做十龜
之後啲人話佢讀錯

係咪你上去佢度買postcard 嗰次

原來係咁
btw 個陣嘅屍豬bb 溫柔過依家好多

果陣好乾淨

好想佢變返個陣咁

佢個時好有heart

頂你班痴線佬一日推到23頁 點追
btw今日冇likef睇

仲好似好溫柔

有likef仲唔三個鐘內爆post

佢個時出片多，好少出likef

今日冇呀c豬唔舒服啊

幫你整合今日既重點
張gif係絲打整既

嗰陣冇而家咁串（鏡頭前）

真係驚漏 我會選擇打橫痴多塊護墊

吉妹以前俾佢屌過咩？

我一直以為係泰文嚟

好想知有幾多人會加入呢個肉肉奶媽
150蚊一個月 仲貴過net-fax

下面張gif真係好好笑要求下個post放#1

推得好快

咁串要人做會員好意思話 與其說我們提供到什麼 不如隨緣

想講佢地啲設計可以試下做好啲 好似cg個icon 同佢地整嗰件tee/行李牌 雖然都明佢地可能未學過但件tee都賣2xx好似有啲貴

Sorry 新嚟 邊度有得睇live？

cls 我半日冇睇你係已經傾咗咁多 開埋新po

免死金牌

佢channel有啲舊嘅likef(live)可以重溫

宜家冇likef睇

係youtube睇住舊片舊likef先

快啲追番個post 就嚟又開4

C豬bb唔知點解有咁多野可以講

佢地之前賣行李牌果陣我心諗邊個會買
講真送俾我都唔想要

真係可以講到冇停口
c豬mon緊po個樣一定好嬲嬲豬

好撚癲 我琴晚睇仲係2嘅廿幾頁 今日唔記得睇 啱啱先㩒去2 發現已經完咗 你地推得快到呢
聽日要追返2先得

原來有討論區
點解佢可以日日都live咁濟

深夜睇cg舊likef

依個前日睇咗
睇緊泰國片未睇晒

因為likef都係c豬工作嘅一部分
但好可惜佢已經一個禮拜冇likef喇

睇緊泰國道地晚餐likef
佢哋話之前買錯漂白水洗衫
今次終於買岩洗衣液洗衫

上面明明寫住softener
如果我無理解錯 意思應該係柔順劑

本身淨係做CD Rom Mon實
點知碌到呢個gif 真係忍唔住留言
笑死
笑到醒返晒 訓唔著

唔準你咁話cg
Cg讀國際學校㗎

屌係喎笑撚死
點解可以買柔順劑嚟洗衫
睇唔明泰文都有英文啦

btw佢地之前用漂白水洗到d衫一達達
都照著出街
c豬著帶埋去日本著

買極都買唔啱真心笑左
唔識睇泰文都識睇英文啦
英文都唔識就google translate啦

我覺得五百蚊牛角四人餐都幾抵呀cg狂屌唔抵 唔夠食

c豬遲d會唔會嬲到連public嘅likef都隱藏埋
到時就冇得重溫

佢覺得唔夠飽就話唔抵咖啦

佢地俾我個感覺就係成個港孩咁
應該細個好少跟屋企人去買餸/行超市
漂白水/洗衣液/柔順濟都唔識分

睇到都飽
仲要有個牛角飯
我記得果個泰國超道地晚餐likef
Ken飲完袋有螞蟻既珍多冰
去咗嘔定屙
Cg話ken唔知係咪生蟲
食極唔肥

我心諗，cg肯定生積
一個人食成咁又懶過西
冇output，都唔知點消化到
Cg個胃到底有幾大

c豬連漂白水都唔識分真心勁

有冇人知到佢哋講嘅加水咩意思 google搵唔到答案

睇likef睇到好想食嘢又唔想肥 好掙扎

果次佢地係屋企煮瑞左雞翼
啲觀眾叫佢地加水就閪面

咩原因要閪

c豬個胃真心係黑洞

btw頭先睇51黃店likef
佢地嗌左3碗甜品
一人食一碗
淨左一碗楊枝甘露share食
cg勁快食完自己果碗就開始食楊枝甘露
仲要幾乎每啖都揀哂d芒果肉出嚟自己食
食左大半碗
淨番低d西米同汁就俾呀ken食
ken ken好慘

係咪覺得觀眾啲意見好煩
Cg要我行我素唔好理佢點煮嘢食

希望佢唔好咁玻璃心

屌 又係呢張圖 又笑咗

Cg話佢地煮嘢不嬲唔鍾意加水
因為根據以往經驗 加完水啲嘢食煮出嚟都會變得好難食
覺得啲觀眾成日叫佢地加水好煩 好似想伏佢地咁

睇緊cg日本vlog

笑死 網主仲要有心到總結大家嘅cm+自己心得

有次睇佢煎雞翼 一滴油都冇落
煎到白色咁勁核突
果陣都有觀眾叫佢落d油 佢都屌番人
話我地中意點煮就點煮

唔知係咪講緊同一次

屌 係每人兩個飯 每盒飯目測最少普通屋企飯碗嘅2.5倍 好癲仲有咁多肉 濟死

好正

我睇緊佢去澳門食野, 睇到我又餓了

仲幫手鬧埋護貓手Kafai1229

建議你留意下佢哋食嘢既價位
真係劣食居多

我食緊零食

我記得有次成波之路都入左佢地個chatroom留言教佢地煮
佢地照ignore

姐係冇

係咪睇返就算好舊嘅片 佢哋都會有錢收

Cg食牛角個livef有冇話邊part有爆嘢？
4個鐘好難追

冇油何來煎 係咪叫烘

要引用上一個post講嘅 小心食到c豬咁

屋企有即食糖水好想食

我食緊雪條

唔好咒我

c豬片真係令人好有食慾

好似冇 係到睇平均分配食物

好似冇乜爆嘢
你可以睇食嘅過程
佢一路屌份量少
同可以睇到佢地公平分配食物

佢啲食野片有陰謀 想令大家都變成佢咁

頂一樣

一樣

個個都睇到分配食物呢個環節

公平分配食物 每條食野片都要強調呢句

btw係likef唔係livef

應該有呱 增加左點擊率

因為每一條片都有呢part

請你食肉肉

肥肉肉

仲要呢一part先係重點

放圖 可恥

好想食燒肉啊頂

燒緊腸 cg對ken話托腸之後邪笑 ken無視佢

又乘機想講淫嘢

其實想知會唔會有男人睇c豬

其實c豬平時係咪好大需求

你同佢一齊睇多幾次 可能佢都會愛上睇c豬啲片

我今日同bf講呢個po好好笑 佢都廢事理我因爲佢本身唔鍾意cg

會同男朋友一齊睇 有次睇cg食嘢 cg好enjoy個樣 比佢話好似我 明明我係食先咁嘅樣(合埋眼好嘆咁)
利伸 冇cg咁食到呻吟

Ken應該好耐冇搞佢

應該追撚含 不過一陣就嗌攰

其實可能係我地有睇開c豬啲likef先會明啲笑點
冇睇開嘅人未必會明
例如唔會知likef係咩

咪係囉 張圖好笑到咁但我bf都冇笑過cls

C豬好正喎 睇親佢食嘢都覺得自己食埋一份 睇咗幾年 好似上咗癮咁

中左c豬毒

lm

比男朋友話好似c豬/c豬好似自己 究竟係咩感受

仲扯晒蝦咁

好擔心佢地平時床上咁激動嘅話c豬會有事

屌柒佢 話佢自己就似

係時候要荼毒埋身邊人一齊睇c豬likef 學下啲新發音嘅字

我男朋友會同我一齊睇
佢話睇完c豬啲泰國片當去左
c豬介紹完啲野食令到佢完全唔想去泰國 覺得衛生好差 跟c豬咁食嘅話半個鐘都唔洗一定肚痾返酒店或者直入醫院

cg咁大牌

最擔心張床有冇事

呢到個個都中咗

我都有同男朋友講 佢話好嘔心叫我咪再講

睇佢食豬肉個隻串燒好似好正咁

分分鐘係ken郁 cg訓係到唔郁 死魚咁

我覺得ken摸兩下波邊
Cg已經大大聲話，咪搞啦
我成身汗，搞到我濕疹發啦
快啲入嚟un

笑死

逼佢睇c豬三點式gif 懲罰佢

10baht一串真心唔夠膽食
食完會唔會痾一日

絲你錯啦 係做自己
唔聽人講 唔洗人教 c豬自尊心強 唔可以俾人指指點點
只有c豬可以控制人地 其他人唔可以改變到佢

屌

好賤呀

屌 有畫面

班男人唔識野

屌 平時已經唔郁 係床到都唔郁

次次講親cg佢都會嬲 話真係好嘔心

唔敢食 點知係咩肉同熟唔熟透
睇佢食完當食左
C豬真係好好人 幫我地啲免費觀眾以身試毒

應該就係呢個狀態

佢會問我做咩睇咁重口味嘅野

好仆街 又攞幅圖出黎笑

我男朋友話睇c豬啲片係鍾意ken啲剪接同鋪排
C豬只係陪襯

屌
係咪真係冇生活常識到咁

好仆街 又係呢張圖 笑死
如果咁un 張床會唔會冧

好想睇呢條likef呀頂

唔好再想像啦 好重口味呀

我見cg喺日本vlog留言到話 下次再去大阪都會用4,5日喺心齋橋。。

我啲fd反而係一齊笑
仲話我好仆街sd出黎俾佢地 問c豬係咪食滯左攤屍攤到咁

冧硬

唔好亂試呀Ken 跌親c豬bb可大可小

同我男朋友一樣呀！！！叫我自己睇 佢唔想睇

un果陣 肚呢舊肉咪一齊郁
好有動感

其實心齋橋有咩可以玩到咁多日
係心齋橋留一兩日買齊藥妝都已經完

佢仲要唔買藥妝

佢都唔會執整齊自己 去藥妝做乜
同埋藥妝又唔係野食又要洗錢 佢邊捨得

佢話仲有好多餐廳未試。。

屌 好賤呀
Btw 第二張肚腩近鏡圖

第二張係係另外嘅po偷圖

你成日收埋咁多圖自己j

冇喇放哂出嚟喇

佢地咁冇常識 煮乜都難食啦 又賴觀眾
同埋佢地本身都食開劣食啦

睇緊cg介紹泰國道地BBQ
cg真係能人所不能
眼見啲肉染哂色、落哂鬆肉粉
仲可以面不改容食落肚
好得人驚
Cg唔驚係老鼠肉來
仲猛讚抵食

你好大方啊

唔會似c豬bb咁收收埋埋唔share

我真係睇到呆咗
點解會敢食個啲螢光肉

夠平咪得

佢仲要讚好食同抵食先
真係劣食到極點 當地人都未必食 但佢食晒落肚到
真係唔怪得知會越嚟越唔健康咁肥落去

平就好食 泰國嘢就好食
理得佢咪老鼠肉 係老鼠肉都係泰國嘅老鼠！！
夠哂道地

cls係街都屌ken
btw我未見過真人好想見
佢地studio係咪九龍灣

睇緊泰國live
哇！cg真心好勁
食碗麵 一啖放落口 完全唔洗咬直接吞 好似d蛇咁
我唔識整gif
如果大家認識整 真心要放上黎比其他巴絲睇下有幾勁

兩三年前係葵廣見過cg 唔小心對望左

好似蛇咁

Cg邏輯：
10 baht 一串既就好撚好食
30baht一串就麻麻

講到重點！

睇住佢食船麵一路吸落口好似唔使𡁻就吞哂
又話啲湯好熱 自己食唔到熱嘢 但食得仲快過阿Ken

叫工人咁嘅口吻

岩岩睇緊個泰國live 以為cg點解咁好比豬潤ken
原來因為佢唔食內臟 仲以為之前佢唔係咁計較

50baht就難食
100baht係屎

係 自己唔食就懶大方share比人食

好嘔心
好想講佢呢個平就好食嘅價值觀真係好差
營養價值視為無物 一直利用做自己黎放縱自己肥同「本pea」落去 唔係覺得咁樣可以吸到多啲觀眾啊
都俾佢趕走晒啦令人由fans轉hater

屌 笑死我
個網主時時刻刻都mon住依個post
Cg睇到一定激死 血壓上升

200baht唔知 因為唔會買
: 200baht喎 200baht喎 你真係要買？

唉 呢幾日ken都唔知比佢屌咗幾耐

咁多人未訓係到睇CG
愈睇愈好笑 見到有人話食辣係訓練出黎
人地純粹講一句 跟住佢又話你中意可以食我唔中意就唔食
其實咁容易起鋼為咩

我估係觀塘
有幾條片都係觀塘拍
衣着勁頹
着哂室內拖鞋
不過我唔知cg會唔會癲到着住對好似室內拖鞋既鞋去撘車

我身邊識既女人，行遠少少都會換對靚鞋

搞到我又諗起張家屬相
後面個mon一路咇咇聲

Ken sir真心慘
辛苦哂

距離下次likef會唔會又遠咗

佢同正常女人係唔同咖
btw佢51黃店外賣個likef
話studio呢區係貧窮區
可能真係觀塘

屌唔好啦

c豬真係要多謝我地 成個禮拜幫佢增加view數

我都記得呢段 人地又唔係串佢冇啦唔起鋼

覺得佢個閪會好臭

佢除左外貌之外心地都好醜陋

200baht喺泰國黎講算好貴
咁當然除翻開港紙黎計就好平啦
但係呢個價錢我expect係要好好食架囉
（之後西面）

有聲 真係好似c豬講咁
我地比c豬更了解佢嘅語氣

有冇高人可以改吓圖

C豬今晚要好好休息 希望聽日見到佢

借問聲
CG 幾多歲

咁樣食法，年紀大少少就會好多病痛

27歲

應該27

唔知點解好想睇下佢全裸係點

絲打好重口味

唔好咁癲

好似食得肉同重口味多
下面嘅氣味會濃烈啲
佢地搞野時 ken點頂到
好想c豬分享下佢同Ken之間嘅性事
幾時有like f呀

會唔會有陣泰式味道

佢以前都會着下有少少款嘅衫 都幾好呀

C豬係澳門條片到同大家講帶你地參觀下個酒店房個廁所 但因為佢啱先屙完屎 可能會有屎漬

佢真係好做自己

Carol豬

比人見到咁嘅wallpaper都唔知點解釋好

Carol carol carol讀快啲就catgirl

好似冇睇過呢條片
咁最終有冇影到屎漬

我覺得佢地咁樣好襯
同埋個時C豬都會執下自己打扮下
覺得佢地兩個係呢張相到笑得好真誠同開心
點解宜家會pea到咁

我諗訓醒 已經開到第四個post
又要追post了 大家真係好愛cg

好彩冇屎漬

以佢咁做自己 分分鐘有屎漬都唔剪走佢唔打格送比觀眾睇

我都有興趣知
Cg成日話自己有濕疹
點做愛？
大汗時其實好易整到傷口痛
我真心想知

淨係敢食dreyer’s隻水果雪條

好嘔心

下次likef派你去留言問佢

呢張相cg來？
兩個人咁款
呢個樣好似善良好多
冇咁西

頂 佢一定係訓係度就算
依D交俾ken郁就得

依個佢真係好好多
感覺上純粹啲
依幾年佢究竟經歷咗啲咩要搞到咁

點解

低卡路里

Ken整痛佢就屌到佢上天花板

62卡

低卡一條都唔過90kcal

仲會打扮下
呢個cg正常好多
我開始明果個爆料網主講得幾岩
呢張相，邊忽似一個ADHD、讀寫障礙嘅人
平時cg啲行為舉止都好癲下
懶過西、近乎智障

但呢張相真係一個普通人咁

明知一定好核突 但好想睇下可以核突成點

有嘅話你睇唔睇先

我覺得你都會想睇

潛水抖唔到氣咪唔會抖氣聲大

其一啦 但我最主要因為覺得佢好唔衛生先會臭
而且佢好似好少飲水 淨係飲甜嘢

終於都有人講啲圖好似小畫家咁 搞不掂

:好攰呀 你自己搞掂佢啦 我唔理呀

我

你係男朋友眼中都係CGjap jap jap

ken啲剪接都講唔上出色啦下話最多叫合格

一次過飲3杯珍奶 個gap會唔會係珍奶味

咁讀寫障礙又冇樣睇嘅 中小學都見過啲同學係咁 正常樣但係有唔同程度嘅學習障礙

佢讀中文會有邊讀邊 撈亂四字成語嚟講 好似舞茸讀舞耳 有模有樣/有板有眼 讀有模有眼仲有好多例子講唔哂 呢個特徵真係似學習障礙

但係ADHD就真係唔似啦
不過同意佢呢個樣真係好好多 會打扮 冇肥到咁誇張
不過c豬性格西就真係自理能力幾乎零

睇返阿Ken Facebook
明明cg以前正正常常
會打扮下 頭髮起碼唔油
幾年時間點解會變成咁自暴自棄

唔係想揾，係想淨係坐係到都有得食呀

天使娜

我個時日日追估唔到依家都有人討論cg

其實泰國已經物價好低我想問佢係咪要下下食低過200baht既野

C豬 今晚有冇live

你地勁到，一日可以推爆個post

訓醒起身 追post追左好耐

係觀塘
有朋友間鋪係同佢地studio 同棟
成日都係studio 過夜扮曬野

想問咁細，點瞓

成日扮哂野話係西貢

西貢會高級的？

真心respect 網主

根本佢地挨住個枕頭黎坐
目測屍豬應該有一個枕頭咁橫

扮野姐
成日驚人起到佢地住邊studio係邊
係人都知佢住威豪花園
Studio 係觀塘啦

諗都諗到隻死豬咁夜仲點走
果度都冇通宵車返到牛池灣

唔想被人知掛
住西貢就唔會成日嗌觀塘九龍灣啲外賣啦
會餓親屍豬㗎

都係cg 訓曬架啦
😂😂😂

ken 可能要瞓枱

忍左手成個星期冇開likef r 錢

其實住工廈唔係犯法咩
不過只要佢瞓教開likef 就可以話自己工作緊

其實有時見到cg坐到好辛苦咁

咁佢哋個頭樓下有車入西貢既但冇必要租西貢

我都會想

佢地話要搭直升機先去到個studio架

所以佢應該好似探病圖咁每次都攤係到開likef

應該好似我地 眼都突埋

佢的frd都係

後頸黑哂好似係糖尿病徵兆

我之前唔知有條咁既片
睇返先知佢cap鳩我個post 好嬲

減肥係最有效

我啱啱都睇左
痴撚線 仲要Zoom in個馬桶

你幫佢make noise

點解你哋會夠膽一邊食一邊睇 真係好唔開胃。。。。

其實睇親佢食野都覺得好開胃好促進食欲

我以前放假喺晏晝屋企煮麵食都係用佢啲片嚟餸麵

我之前都係睇到佢大啖啖咬

真

有種魔力令你想一齊食野

cls 啱啱起身你地又推咗12頁

我食唔哂會隊哂比男朋友食

係依點覺得佢幾可愛

咪係囉 多謝我啦

開到第四個post c豬都唔知開likef未

我都係用唔到可愛呢兩個字形容佢

你行得太前啦

如果佢變返以前咁溫柔同有啲打扮會更好

佢之前都會著裙，係近期日日著個條梅菜褲

梅菜褲

有畫面 仲覺得臭臭地

應該唔會屌西
會屌肚腩個層摺

belly fuck

依點我明呀ken
大佬點懶得落
我係屍豬都覺得會難為咗自己男朋友

你地覺得佢有無60吋腰

最多45

我拎把呎出黎睇 45其實都唔算好巨型

佢件香蕉衫 係咪唔著啦

你有冇訓教

我都中意ben

可能唔啱著喇 佢第一條amazon片啲衫除左eeyore其實都無見佢著過

明明有隻貓個件佢應該都着得舒服

佢要著梅菜衫梅菜褲

其實我地都好關心佢啲衫著得舒唔舒服

佢嘴唇咁乾

佢初期的衫都好幾梅下

佢泰國走光live嗰件簡直係一塊爛布

真識食

絲打們真係好痴線
明明琴日先開3
樓主就快又要開4了

多得大家推post

全天候守候c豬post

Ken應該會哩埋眼睇唔到當享受

係咪會吉親Ken

我地係真fans

睇得好開心

好想幫他met嘴的皮

點扯

想幫佢瘋狂搽潤唇膏

met先爽

Met到佢流晒血

諗下都覺得拿

:呢個世界有n車咖

會唔會係c豬訓床 ken訓地下
係c豬屋企ken都係訓枱底

以前次次直播食完嘢準備撘車番屋企就會勁驚咁話差唔多喇勁快就熄likef驚死人會係佢屋企樓下等佢咁

直升機呢樣真心on9

樓豬準備開新post

條j比佢啲嘴皮刮損哂

一日推一個post

18無醜婦

有磨沙效果

可能要幻想係三上悠亞/ 男ex 先屌得落

有次KEN堅持直播埋返屋企果段
佢地坐203E係總站落
有觀眾眼利問點解唔係返荃灣
跟住比CG急急叫停LIVE

樓豬整合下D資料先開新POST

我

由尼條開始睇屍豬

你個名

當佢碌鳩係食物，係咁咬

係但近期d片都係c豬屋
宜家就直接住studio

佢地會唔會諗多左

comment啲人話好搞笑架

其實真心唔明點解啲死忠係咁盲撐
又唔見c豬冇乜好值得佢哋咁忠心耿耿

含到刮刮聲

星期日會唔會有likef睇好掛住CG

呢個post真係娛樂性勁豐富
本身麻麻地cg但俾你哋講到我係咁睇返佢啲片
你哋啲cm又mean喎
最重要係cg開likef未啊

而家睇緊cg 51黃金周個live
佢又係度講個外賣員偷食左

準備開新post啦

睇氣炸鍋條片 睇撚到燥
大佬呀 果個係氣炸鍋，唔係微波爐，點會30秒/一分鐘就整好啲野食... 兩個都無常識

佢哋唔怕食到肚痾

屌我都睇緊
仲講左好撚多次呀ken 既糖水大碗過佢

凍腸照食落肚平時打邊爐一食到凍既即刻吐都吐唔切

佢地同你個名一樣

呀Ken已經食得慢過佢
Cg仲話 : 咁快食完呀

有時睇到CG乜撚都唔識，
又唔肯學又硬頸真係好炆
識著呢啲女朋友真係喊三聲，
同識個植物人拍拖無分別。完全零自理能力

brian problems

in 屍豬, we trust

可以開定post 4 點解你地可以推得咁快

Cls 就黎一日爆post

1000
爆了